尋晚講射清真寺單野比個印嫞聽佢嬲到仆街

我老豆老母屋企個印嫞muslim黎
佢問我做乜電視係咁影清真寺
我講popo專登射到佢變藍色佢嬲撚到仆街
而家text緊佢d同鄉
林鄭真係好野

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

Connect 印尼

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

仲要之前印尼女記者

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

香港好多人都用緊呢招😂

一齊叫印嫞去遊行